傻既都諗到聽朝黨鐵站一定有狗車佈定防，咁要點應對呢？得一個方法

唯一方法就係人夠多，冇其他

人少 = 成堆豬籠喺黨鐵站外 vs 人少少望住個telegram喺側邊black bloc等埋位既你 = 失鳩敗 = 最後你會死上連登發悔氣話冇人呀

人少 = 你set零零丁丁既roadblock，都唔駛狗，司機都幫你清左個roadblock走啦，到時又唔肯噴巴士因為驚唔好睇 = 失鳩敗

人少 = 入到站想塞鐵變撚左正常咁搭鐵，返埋公司都未有事發生 = 失鳩敗

聽日只得一個方法可以贏，就係朝早都準時齊人，人多，冇其他
人唔多，討論咩方法都冇用，聽日早起身一次，周圍都係人

推

早起身一次，準時一次，
唔好做自私撚
朝早望定網上消息

其實各大露天路軌加一嚿磚已經停駛
建議警方沿線派人組成人鏈

見大家熱烈討論聽朝
有好多方法係work
但令件事最唔work既就係冇人手
而之前朝早搞活動既往績係9成9會冇人出
話7點，睇怕聽朝都要到8點先有人

想成事既一定要早起身 準時一次出現係集會地點附近 夠人
否則真係講乜都冇用

唔好明顯阻鐵，但唔覺意唔小心唔舒服等等，有狗都吹你唔脹

唔舒服都當你塞鐵啦聽日，除非你係40以上